冇人同我一樣好憎交友app?

本身份人摺，都有人叫我玩tinder 識朋友，但對交友app 真係好反感，成件事好功利，為識而識，尤其同ex 分開咗，佢都玩埋交友app 就更加憎呢啲交友app（可能因為我哋分開先令佢玩啦）

點解咁憎？可能係我對呢樣嘢太多負面評價，個個都漁翁散網，接受唔到一個人可能同你多嘢傾，但幾日後可能人哋突然完全唔騷你，同下一個傾偈，識多個人嘅心態，關係脆弱到根本一開始就係睇樣行先，寧願真係摺摺地自己一個都唔想專登去識人

可能好多人覺得好平常係我問題，但我點都接受唔到另一半會玩交友app，其實有冇人同我一樣好憎tinder 呢類交友app

反而好怕ex有玩

我可能個人慢熱
成日見到人地識一兩日攬頭攬頸話係兄弟就覺得好奇妙
但私底下佢地啲對話又唔係咁重視對方
有啲惡劣啲仲會呃對方一鑊，錢有情有
我識人永遠都係會慢慢摸清對方性格行為之後先會熟絡做朋友
所以自己唔多朋友
但至少有既朋友都真係關方對方
我自己會定義朋友呢個關係去到幾深入先係
至少可信呢個係必要
所以交友app好少玩，因為覺得上面所有人都係有好強既目的性

我玩過都覺太強目的性所以冇玩

我唔會想個有玩app既做我女朋友，太無安全感

但係都有本身圈子細真心想出pool但出唔到嘅人玩，例如我 啱啱down左CMB but....

你係男定女，女都match 唔到既話就。。。

我自己本身目的唔剩係拍拖，唔知係咪因為咁，我遇到既人'目的性'都唔強。
反而其實係咪你地本身都有目的先會有咁既體會？

有頭髮邊個想做熾哥

做人冇目的同條咸魚有乜分別